有冇人知點解香港首發apple watch3冇LTE功能？

其實係咪專for大陸人用

推